屌你老母EA個Server可唔可以唔好場場delay?

打co-op 打10場有7場都delay, 玩條撚啊?

岩岩打果2場都有

根本場場都lag 輸埋d唔可能會輸既波
利申: 上集最top 全世界排3x

岩岩2場都係衝入禁區
撞下撞下就入波

個垃圾server仲係咁